口號要變 賽後檢討 展望未來

利申：純個人意見，無任何意圖煽動、支持犯罪活動，內容只供學術討論。

口號
- 暫時停用「光復香港，時代革命」
- 用「五大訴求，缺一不可，不傷不被捕，不割不篤灰」

原因：今日一役，已經睇到對面戰術成功：引起內鬥。對面最恐懼係我地戰線統一，因為佢地無得逐個擊破。

效果：加強鞏固意識，勇武和理繼續緊密合作！

檢討
好：
1. 安全離去
2. 展示民意
3. 無人傷亡

有待改善之處：
1. 互相指罵
（改善方法：「我地下次要做得更好」）
無人鍾意聽指責嘅說話，鼓勵先可以激勵士氣，並可以心平氣和討論。

2. 尊重他人決定
（改善方法：盡可能只已FC提供資訊）
每個人都要對自己決定負責。可以分享意見俾其他，但最終決定權係每個人自己手上。

3. Fact Check方法
（改善方法：相中要有資料來源嘅證明、時間、日期）
今日有好資料有來源，但無人有資料去證明翻來源，咁會造成資訊泛濫。我地要嚴格查考資料真偽，可能費時，但資料係屬實，一定有資料去追查到來源。來源吻合，當然係真。所以小心使用fact check呢隻字。

展望未來
1. 減低傷亡率

2. 民意戰擴大版圖

3. 勇武同和理非嘅合作共識

4. 風向

希望各位由連登呢度做起

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

機場見

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

同意！ 特別係2。

why not both,兩個都有佢嘅作用，揀時候用

再推

push

我係有諗過度過

趁未被對面得呈

嗱嗱聲解決問題

搵人幫手推上熱門

拜託

機場認真要多啲英文slogan，今日一齊嗌係好牽動到情緒，但僅限自己人，旅客唔識聽，叫下shame on hong kong police都好，或者一人接一句：Hong Kong Police, Shame on you!

繼續推

推 唔好再有白色恐怖 仲要自己人果下好嘢